講返先 係d 差佬自己跟住新城市廣場d 職員行入去

記住
新城市廣場係無要求過差佬入去！

抵制新世界可以照做
但口徑必需一致

係差佬闖入私人地方毆打行街市民

睇片似係保安帶警察入去波

職員：警察來了，我帶路

你咁認為啫
official 出為實

保安哥哥係行過 差佬自把自為跟尾入
係擅闖私人地方

第二段係講緊邊條路？
所有人士係包埋狗？

睇片果兩個職員就lead緊班狗 明顯扮唔知

總之新城市廣場做過d 咩仆街嘢
大家明就得

但official 上
佢哋係無要求過差佬入去

係差佬自把自為 入去毆打無辜行街市民

d 嘢大家心照啦
而家難得新城市廣場割蓆
你唔係仲幫差佬呀？

醒水D啦，割蓆可以告班狗擅闖私人地方啊

話新城市唔係無辜唔等於幫差佬喎
只係話兩邊都仆街

其實新城市係新鴻基
新鴻基郭生俾邊個收監

推

而家犬頭出來講嘢都唔敢正面回應記者提問
只係係到鳩嗡話要入去捉犯罪人士

笑死人咩
拎晒棍入去周圍打人 點都解釋唔到

新城市保安部好多ex狗

仲有件高層係高級輔警犬